又是一個抑鬱發作的下午

點解我要有bipolar?

唔想再過過山車般嘅生活了

尋日日間明明好開心
點解黑夜要引我做啲令我抑鬱嘅事
我又試個口開唔到黎講野了